我想同果位小姐講 我想請你飲杯野：（

雖然好難再搵番你，但係其實我想同你講可唔可以一齊去飲杯野
今日下午4:30搭地鐵一齊由油麻地上車去到九龍塘落車，同埋坐我右邊嗰位小姐，多謝你同我一卡上車同埋同我一齊坐

咁都要多謝
feel到樓主好毒

不要暗戀, 去強姦

躝啦屌你它母
我唔撚想見到你啊

當時做乜唔問佢拎TG/IG

驚驚咁又係喎

利申著粉紅色衫嗰個我會好珍惜同你一齊搭地鐵嘅時光

人地可能有仔架啦幾時輪到你

坐幾個站就噴精 毒到癲

驚好過依家咁辛苦
你可能因為怯而錯過咗一生嘅幸福

其實我周圍望，係唔想令你覺得我望緊你，唉無問你攞contact 就咁起身走咗

飲杯精

下次直接問how much ?

但係油麻地係尾站喎，如果人哋真係有仔，大把位她又唔坐係要坐我隔離？

我feel到實有啲嘢

feel到有嘢又唔去馬
咁抵你單身咁耐啦